新手上路 上左信和改耳機線中伏經歷

一個上左信和改耳機線既經歷

近排入坑迷上耳機， 入左條hs1650cu, 再買左部zx507, 想玩4.4mm 平衝， 本身原廠線係8芯可以由3.5mm 改 4.4mm。

咁係入坑前都會睇下youtube 學下野，有位youtuber 講下耳機野同有賣升級線既，連登仔都有讚過下，於是就去左信和一樓，開始左我既中伏之旅

改完耳機線有聲就放左入袋冇為意， 第二天買左部dap, 晚上靜靜再試一插落4.4mm 度就有沙沙聲音， 類似係用手機錄音個d，再問問朋友， 呢d 叫底噪， 咁就要一個個問題排除法去搞...太多原因

第二天再上去信和一樓搞， 傾完一輪， 佢地話可能性：
（1）sony zx507設計問題，屏蔽冇做得好似黑金磚咁。舉證另外一個客m9加507 都係一樣有底噪解決唔到， 去到sony度都係冇得搞。店主都有一部507喺手，插咗過去佢部機度都係有底燥...

（2）我條鍍銀線太低ohm引起底噪。事後插落m15度真係冇事..咁我問老細度借線換一下，換左4芯線插落去又冇事。去返我個條都係出事。但我心諗4.4mm 頭就係提高信噪比同大大降低失真wo...

(3)另外一位老闆提出：可能我耳機既氣孔漏音，傳來底噪。佢試用手指撳住個氣孔，同咪癡膠紙喺我耳機氣孔度，叫我試聽一下，但都係一樣冇改善。

講完一輪，最後我都係想叫師傅幫我重新再整一次，最後都係有底噪，心灰意冷離開咗間店。一共花左400蚊

我問完幾位朋友意見，始終都係覺得師傅手工做得唔好。 於是我唔信邪，走咗去星際，上左2樓搵另外一位師傅幫我搞，檢查左幾分鐘後，佢笑咗一下話：上一手師傅駁錯左2點， 所以出現咗底燥。而家已經2021年啦，點解仲有呢啲師傅犯呢d低級錯誤。
仲講笑咁講：使唔使響我個朵返去俾個下馬威佢？

幫上一手執屎，收咗我120。
最後條耳機線整返好，插落去冇底燥。
感謝個位師傅

當初貪平，又覺得上一手店主講耳機講得得幾好可能都信得過，佢收費算ok,就去左幫襯結果就中伏。

你post咁撚大篇嘢都唔開名

信和1樓1x8號

Ok read , bye

直接去瘦佬買線仲平

喂喂～我無叫你比下馬威人呀～
我係二樓辣雞佬

香港買線都係撚

唔啱聽都要講

淘寶喇
之前都係淘寶買線自己焊
雖然佢有現成 /幫你加工

香港嗰啲又貴 改完啲聲又唔係特別靚

相認一下 多謝大佬

我朋友買左條200 人仔話唔好聲 垃圾

我改頭姐， 線之後再考慮

或者有冇好介紹？

之前買嗰條好似over三四千蚊人仔

單晶銀+金

你試聽過未先？ 咁大手筆一野就買落去

雖然一定冇淘寶咁平，但係香港可以試完再買

支持下香港手造都好， 但要小心選擇

都估到你講緊邊兩間

買過一次
用左無耐就唔知係咪接觸不良沙沙聲
係信和同一間野整完好快仲打埋柴
搞到對香港造耳機線都無乜信心

有經驗wo 有冇得分享下

Hot & R's???

俾次機會二樓星際啦， 個辣雞佬啦係有d 料到， 事後發現仲有同d代理做改耳線活動

可以講多d?

第一個中， 第二個唔知邊個
但2個人一齊的，佢地好好人既，
只係個辣雞佬 有d 雞 姐。

之前搵過R 整返個插同埋改頭
冇投訴仲好快手

H and R 係咪2間店黎？ 細佬初初入坑 唔知咁多
我個條係8芯， 可能個辣雞佬 唔識搞， 只識4芯

唔係佢做的， 係佢店內d 師傅

星際二樓個間我就齋睇唔買.....，唔好意思上面位大佬

1x8我幫襯過一次，真係唔敢講佢伏嘅

就話說以前有隻215有一邊冇左聲，行過信和就俾佢睇睇，因為冇聲個邊我懷疑入面斷左，最後買左最平個條試下囉，結果一個星期左右，又變番冇聲
咁我的確再冇搵佢整，呢個頭盔我係要戴嘅

買過條215 好似仲開心d而家好平

真係好平！ 但有冇得試下？

hot ear? 上過去買兩次耳機 兩次都試左成個鐘 老闆係幾有心 好有耐性聽我既要求然後介紹耳機 不過你咁講完 下次如果要整耳機我應該會去第二間 利申 全部原裝冇換過線

而家想起來了， 冇錯！
R's 負責幫我執屎

一間製造問題
另間解決問題

直接開名啦
上個網都驚驚青青

信和108嘛
Hot earphones pro嘛
線就Hong Kong Handmade啦唔洗問
金色線扮鍍金
假oyaide頭
仲話d客分唔出添

幫手執屎果間冇估錯應該係星際r仔啦
耳機線維修黎講佢算手工最好啦
喺佢道買過幾次線都冇伏
起碼到賣線果陣都未壞過
雖然聽落好正常
但買條線係keep住運作正常 冇斷線冇窒聲
同去茶樓嗌到熱既蒸腸粉
都係可遇不可求

你google下應該都知邊間鋪好/唔好掛
再唔係去耳機post問下
中左伏想唱人又唔敢開名
咁我勸你唔好開post算

大部分都有得試

舉證另外一個客m9加507 都係一樣有底噪解決唔到， 去到sony度都係冇得搞

m9插507有底噪 係真唔係呀

R studio 以前仲係chic之堡果陣已經幫襯緊

有咩所謂，如果睇吓就一定要買我就發咗達啦，
仲得閒係度R水吹咩。。。

你215個case唔好自己鳩估，比人check左先嘛
舖頭話邊樣有問題先至買，起碼有咩事搵舖頭孭飛嘛
自己鳩估鳩買無仇報。。。。。。。

呢行水好深... 搵到好師傅好緊要

可能google 得唔夠深啦，就去左

開唔開名都唔重要啦， 因為一定有好似你呢d 老手係度估到

去試下先， 多謝巴打

佢咁講的， 我陳述出黎
睇下有冇有呢set 巴打出黎分享下

好心你啦，要平衡就買遇條線啦，攻嚟改去做乜撚嘢啫
咁耐以嚟我嘅經驗就係香港啲師傅手工大部份都唔係幾好
同埋1650 條原裝線有咩咁特別點解你要花幾舊水去改頭，買嗰條平行線算啦好唔好啊

你點知108係假頭？

Rio 之前都俾人屈過佢用假富河頭啦

呢啲嘢查清楚先好講喎

不過可以講香港做線冇一間真係好好

香港手造好多都可以淘寶搵到，佢地都係上面買線落黎自己整，試過見到條2絞香港賣千8，淘寶4絞賣800

初初想法係日後聽4.4 線後唔會用返3.5 線
如果放係度都有d 浪費，咪改下lo

初初入坑唔想花咁多，窮撚冇法
感受一段時間先， 再換線

你哋話嗰啲咩肥佬瘦佬，HK 手造咪又係搵大陸OEM ，

R真係服務好態度好
我買最平條線都俾我慢慢玩成半個鐘

你咁樣搞嚟搞去都五六嚿啦 七嚿幾已經有啲好唔錯嘅選擇的何必呢

我寧願上網買 null audio 頂住檔先，雖然 AAW 喺深圳製造但係佢啲線有機會真係新加坡整

水好深... 上淘寶真係要有一認識， 否則又係伏

試先去淘寶買

謝謝推薦， 搵下先

如果你真係要買淘寶線，真係寧願你買番啲支國耳機品牌自己出嘅線算，如果唔係好大機會都係嗰兩三間工廠嘅貼牌貨

依家興5嚿水可換頭線

好師傅黎又會細細力屌下人提醒下要注意d

上到去有個客買左條5千定6千 既線， 佢試左一陣就買左， 好似買餸咁
我係佢間店度留左個幾鐘,俾左120維修咋

想問 fiio 個d 呢？

瘦佬d線勁易壞
不過肯免費寄返大陸整

其實全部都係伏

咪頂住檔先囉
Fiio 啲平線還可以，不過如果 Litz 都要7、8嚿
如果真係要平先用住水月雨嗰條先算
Dunu 啲線正但貴

Icelab 呢間又點？

即刻落樓下屌佢老母啦on9仔

屌人先係正職 整耳機只係為興趣。。。

好既收到哂，
水月雨都有幾多人推薦

屌完佢又要嬲過一次， 得佢知我個知
我覺得冇咩意思

拎返$120 出啖氣

興趣當飯食 係唔簡單

係上手整左400
200手工 200材料

120 係下手幫我補鑊

搞咁多 $520 平平哋買條線好過
btw 之前係R改4.4 $380 手工唔錯

500幾蚊有 pe 頭tim
當買個教訓

之前hot ear 買過兩條線
兩條個頭都壞壞地斷聲
整完都係壞就冇再整

單講手工R係幾好
師傅又幾好人
自問唔係熟客 只係買過幾次線 師傅唔會認得我
但係有幾次上去整其他線 有d小手工野整完 最尾都冇收我錢

UE18 兩隻耳機接線口爆左
搵邊間整好？
問左恆源26xx...我都想去
但佢開工時間同我番工時間重疊

做模搵小許或者冰室啦

睇完個po 先醒起有兩個fd 買過hkandmade啲線 有個改埋4.4mm 啱啱問返原來最後佢哋啲線都接觸不良壞曬

不過個肥佬又真係好有心機講每款耳機
又比我地坐係到試幾個鐘 估唔到啲線咁流

2f R' 3f ice
no other option

自己學做線會抵好多

寄台灣aure，artwork靚到痴線成隻reshell都係差唔多價

含鉛手工係數一數二咁差

R’S 真係高質，態度好又多計傾

Aure
唯一缺點係要等得耐少少

一睇標題以為係含鉛

hi R's

信和班撚都好信

樓主交下智商稅都岩

社會總要有你d垃圾去養信和班廢人

好撚mean
不過我鍾意

死毒撚 開名都驚 抵你比人呃

信和都好去既,緊係去左星際先架啦

早幾日先去完整線嚟

手工正常囉

服務就差咁啲啲咁囉

係rio定邊個

寧願要啊豬啊狗啲線都唔要原廠嗰條咩玩法
不如掉咗對耳機佢直接插條線入隻耳仔到聽條線算啦

我去sony store試過用m7 鋼仙 同334sr插落507都冇feel到有明顯底噪 m9理論上冇上面3隻咁易聽到noise 有啲好奇姐

連中2次

明咩線事 明顯係player輸出唔夠乾淨

好人一世平安

聽講買線去星際買大廠仲好

都係個pk 係關辣雞佬既事， 肥佬同老細都係幾好人。

可能個頭壞左或者接觸不良， 可以試吓俾師傅睇，俾120蚊可能可以起死回生， 壞頭就再加多dd

3 樓 d 手工點？

係唔係有個肥佬

都會考慮下， 但學費好貴， 點錯錫短路燒左dap 或耳機就hi hi

做得個行發現都係好多口水

咁就好， 去到都係為手工姐， 差唔緊要， 做到野就冇問題

我初入坑真係唔太認識， 原廠線唔知有幾差， 但一定唔太cheap 吧？ 佢條原廠線大約值幾多左右？

我比較信sony 造工， 所以對店主意見有所保留

小心d做，慢慢做，做多幾次就熟
其實唔難
真正駁機之前對多幾次d 線有冇焊錯、用電錶check下線與線之間有冇short、睇下d焊點穩唔穩陣，其實安全

冇乜手尾要跟,有咩事就去廠維修

係

唔記得左有電錶tim 我會買料試下,多謝俾建議

二樓都無第二個。。。

最好買埋個soldering helping hand
呢款係SSP幾十蚊就有

講緊回緊post嗰個係rio定佢partner

我係R仔。。。而家得返我孤軍作戰

拉

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

除非有大細音， 斷線 如果唔係都唔需要買

同佢講，佢比你試

你唔google咪去集中post問下人
唔識就要問架啦
果邊差唔多一個月就問一次lear/Roy's headphones/Hong Kong Handmade

呢行唔止水深 仲大把害群之馬
勁多淘寶入貨 拎出黎markup一兩倍賣
好小小既咪擺上dcf/ig shop/fb page賣
有d開鋪都係賣淘寶野

你見108間鋪d線織到咁鬆散
都夠膽幫襯佢維修
我都幾佩服你
織線呢d入門野都做得唔好
焊錫呢d進階野點做得好

你開post唱人最基本就開名
有埋圖就更好
除非你驚得罪間鋪啦
不過一間普通耳機鋪有幾大勢力呀

整過/買過 10幾次野 so far冇大問題
不過如果你見到有人個樣好攰 瞌眼瞓
建議你check清楚d 手工唔錯 係睇師傅昨晚有冇足夠睡眠

sony 4.4 mm
第五極ground pin真係冇落ground
但好多國磚有做

成肚氣明明未整好又唔敢開聲屌要佢退錢 結果要跑去第間洗多120蚊 諗起你個嬲樣就想笑

假頭單野可能記錯 暫時未搵得番相關既資料
呢樣道番個歉先 唔好意思

不過金色線扮鍍金呢單冇得抵賴啦
ofc銀鍍金又係咩黎？
間野一早臭晒朵啦
喺107果時已經亂咁黎
d線又織得散
demo線都接觸不良
唔計假頭 都已經blacklist得啦掛？

rio單野 係有人話佢賣假頭喎 (唔係改頭 係賣散料)
r仔叫佢拎單據出黎 之後冇晒聲氣嘛
你講d唔講d 咁又對人唔太公平喎

香港做改裝維修黎講 手工最好都係果三四間
有d最近仲比某代理 叫佢地做改免費改頭服務添

好的 謝謝你

收唔收徒弟

好的， 之後再做下功課， youtube 好似都多教學

可能天生個樣就係訓教樣就慘

我google 下先， 唔係咁明

你再俾佢再整第三四五結果都係一樣， 唔係去第二間可以點？ 屌完之後呢？ 佢知我知有咩用

你有冇睇個post架？
係信和108手工未到家
改頭搞round晒件事
之後維修都發現唔到問題
sony冇落ground已經係另一件事
你都係玩番dressage耳機算啦

吓 講事實都唔得？
我都冇評論HKHM
事實Sony 真係第五pin冇落ground
on9?

我冇話你講錯喎
純粹話樓豬條線有底噪
而主要原因個post都講左
係關某鋪既手工事
多過佢講既sony冇落ground
咁大反應做乜鳩？

講多兩句就燥底
番去淘仔耳機post做dressage打手算啦你

部機有做grounding應該都要條線有shielding有接到第5極先有用

ok 你對人 不對事

講事實都要俾人屌
真心on9

如果佢手功差short落ground pin
部機有grounding 又真係會冇咁多noise
因為有位走到

不過樓主問題似L / R +/-有short到

乜撚野對人不對事？

你話sony player第5 pin冇落ground
我冇唔認同呢個論點喎

我個著眼點係
間鋪check都唔check
就話係sony問題 或者係耳機既氣孔問題
從來冇覺得係自己手工問題
而將責任推比sony 推比耳機設計
你覺得冇問題咩？

我講既係間鋪推卸責任
你就輕輕拋下一句
sony第5 pin真係冇接地喎
但係咁樣係咪就會導致樓豬講既底噪問題先？

打個比喻
有個呀伯打疫苗死左
某國政府唔承認責任
話係佢冇食早餐 或者太緊張
跟住你就衝出黎話
喂 個呀伯真係冇食早餐喎
冇人質疑你句「佢真係冇食早餐」
我係質疑當中冇食早餐同打針死 兩者既關係

明就明 唔明就由佢
講兩句就發火 你都係唔好上forum

你最尾句咪對人不對事囉
就算我係打手 我有係呢個post sell野？
完全冇題及到

所以
你加呢一句野明顯想扣我公信力

但我由頭到尾講事實

樓主可以睇下

打完咁大段野你都唔明
都冇人話你講錯 / 唔係講事實

認得你個user名 咪講兩句你係隔離淘仔post d打手
次次人地有新款出 就即刻有得試機嘛
我又冇話你有喺道sell野
更何況 淘仔耳機打手 同討論本地耳機線改裝
兩樣野關係都冇乜
咁樣唔會discredit到你掛？
我話你係ice lab打手就話姐

拎埋個比喻 講比你聽發生咩事
我同你講野既著眼點係咩
到頭黎咩都唔睇 硬係覺得人針對你
你eq咁低真係唔好上咁多網啦好心

紅字埋比你 廢事同d咩都唔睇既人嘈
講黎都晒鬼氣

人地改頭 你就叫人唔好買線
證明你乜柒都冇睇啦
唔怪得上面咁大反應
明晒

我之前搵佢改線

最差係開舖遲大到

搞到我帶住老婆等佢開門，遲完再遲，累我俾人屌

yes, 當時影低， 盡量影清d 做記錄

用原本條線咪算 改乜線 無野搵野搞

當學下野， 我覺得線係有調音作用， 但未去到有極大提升， 投資落耳機， 其他更好dac,dap 同音源更值得

呢幾天要處理耳機野， 出入mk 都俾老婆屌

你又唔睇post la
4.4 同3.5更喜歡4.4
所以先用原廠線去改， 3.5 不會再用

咁咪直接買條4.4囉 點解要改？

同埋你耳機唔係高級野 3.5同4.4分別唔大 都唔知邊個水你

佢都唔覺係自己手工問題

應該冇啦， 佢地覺得係我部機sony zx507 設計問題

接咗去ground啲電應該唔會係就咁由ground走咁簡單(?)
btw如果入面塊ground咁大塊同另外嗰4極隔咁開都short到落去咁佢焊功就唔係一般嘅差(雖然上面樓主張圖睇到剩係short LR+-)

冇錯， 所以照出貨

等我解開謎底啦。。。
佢係撈亂左其中兩極，無short到。。。

咁興奮 諗住淨係手工差
點知原來掉轉咗
係咪+ -啱啱好相反?

2021年啦，仲有人犯呢d 低級錯誤

你問返R記條友

之前係買過IG shop
試過有條友整到咁樣

但係佢整到兩個焊點咁近都冇short?

唔係，大概係L-同R+倒轉咁上下

唔出奇
Short線 焊點近 撈亂極性 焊得樣衰
係分開幾個唔同嘅問題嚟

只不過通常都係一齊出現

屌 以前搵你整過整完點都攞他錶他他佢
條友懶到咁

Pinout都未搞清楚焊柒真係唔出奇

屌 個撚個都係我個客
唔知以為我請咗咁多打手
變咗我嘅打手post

關咩事呀 旺角來來去去得嗰幾間
我差唔多全部整過晒咁祭
其他唔講 星際淨係搵你或者3f

可能只係手誤啫。。。
連續手誤兩次都可能只係機主唔好彩啫～

佢係講緊換條九唔搭八嘅線不如用返原裝線
原裝線都係tune過夾過隻IEM先賣嘅, 唔係求其換過條都好聲左

即係當左3.5 balance 咁焊啦

線就係佢地大陸買返黎 好雞好易爆皮

好似回錯人， 我係要回叫我換線既人

冇錯， 3.5 去4.4 換頭其中一個原因除左係平， 仲有唔想個聲音變得太勁， 原廠聲音幾好聽

原來咁拿西

上手一定係唔夠訓精神差， 仲要整耳線個陣2 晚都唔夠訓，絕對唔關佢技術

水深到...

幾年前 放低耳機係R’S整
要訂個單元
順便傾左陣計
半個月後 係旺角行開街
打比佢 有無得拎 但我無帶張單
比我拎到 佢認得我

當年直覺
覺得佢唔係為打工
係有熱誠係耳機呢方便

另外想問 2極上錯左， 係咪會將聲音質數降到好差？
未改返時低音食唔飽咁冇力， 高音有d 刺，好似同100蚊耳機差不多，個陣令我覺得好似去返3.5 好d, 到改正返時， 好似六師弟歸位咁，高中低頻出返正常水平， 空間感同清晰感大左好多

啲signal錯咗，炒到啪啪聲，談何質素？

咁又係 而家真係享受到音樂

寄到咁遠...又要係依邊搵人做左耳模先

信和1樓個間垃圾野我都中過伏
屌你老母

可以講更多？

D線用唔夠幾個月又硬，又脆，又散開哂，2pin頭又死下死下

聽到咁多既經歷 主要都係話佢地d 線唔襟用， 同有一堆問題

個死肥佬又要臭串

呢個又未遇過， 主要係好吹得

香港任何一間手工都信唔過
不過玩音響真係好多毒撚
人哋講嘢老實少少就話人串
佢啲手工好唔好我真係唔知
因為我香港我淨係幫襯 PW Labkable

Lear 最柒

屌你係咪文盲嚟㗎 我話佢畀人屈呀 睇唔睇到個屈字呀？

三行字都睇錯 你係咪弱勢社群嚟㗎

香港做改裝維修嚟講 係得嗰三四間 冇一間真係好好

同嚟買線只幫襯大廠 有咩事返去原廠整

笑左
睇番原文 你話「Rio 之前都俾人屈過佢用假富河頭啦」
我幫你補充 佢唔係比人話「用假頭」
係比人話「賣假頭」姐
前者係解賣成品線用假頭
後者係解賣散料比假頭人
幫你補充番又咁大反應
香港人係咪真係咁大壓力
上個網都要屌下人先安樂

至於弱勢社群方面 多謝你咁關心我既生活狀況先呀下
不過香港最基本都有12年免費教育
基本中文既聽寫讀講我都掌握到既
你話上面強國d細路就唔知啦

你講果間labkable當年出晒名偷工減料
得耳掛位用佢所講既金銀線 其他全條銅黎
比埋link你慢慢睇

Enjoy

labkable 個次係佢十用導體 寫埋係個名到 不嬲都係香港所謂嘅垃圾行規嚟㗎喇 買線不嬲都應該問清楚㗎喇 你第一日做人呀

係成品定係散頭根本唔係重點 重點係佢畀人屈 而且係冇證據 好似你之前咁

買人地d線之前做下research啦 十一哥
單野係耳掛同條線用唔同料整 係偷工減料

請問咁樣關行規咩事？
係咪要問清楚labkable有冇玩駁線？
我唔知你15年開始玩耳機未啦
你可能唔知呢單野
不過唔知就出少句聲
唔好將歪理講成道理
15年發生既偷工減料事件
到21年變左你口中既所謂「垃圾行規」「買線要問清楚」
我真心學到野

至於r仔單野
我個著眼點係用/賣假頭
所以幫你補充
你個著眼點係屈
兩邊拗既野都唔同
你要繼續嘈就由你

最後
hong kong handmade用假頭
我已經即時講清楚 可能係我記錯
係咁jer住我係做咩

年年咁多野發生 有時記錯唔出奇架喎
就咁講香港耳機行業都大把搞笑野啦
伏波搵westone傾合作
含鉛整金屬導管
某間R線廠金色線扮鍍金
HK Handmade整到d線散晒

覆埋今次唔覆
無謂比你條友spin走信和108間鋪個師父手工差呢樣野
重申一次
間野賣d線係極鬆散
甚至demo線都接觸不良窒聲既

利申埋:
宜家用tws
唔洗諗住屈我係d線廠既打手
紅字埋重點比你 怕比你條戇鳩仔咬住唔放

Aure喺台灣唔遠啦 其他有接改模嘅廠例如AAW都已經去到新加坡
佢哋啲改模方案自由度都幾大 唔想打耳模可以改做公模 你去twitter/ig睇下啲成品真係幾靚 我自己覺得唔係急住用/唔等得嘅話幾值得寄去整
其實最主要係本地改模又少選擇 有啲又hea到仆街 有部分個朵已經臭曬 爭氣啲啦屌

皮蛋黃同辣雞寶 兩間都係家庭作坊咁嘅水準喎

UE18轉做公模不了
睇緊邊度可以做耳模...做完寄去試下

星際2樓個間去開 次次爛頭都係搵佢 夠快同nice
有次仲等登幫我包過曬d熱縮膠

好好人

有舖頭有接aure單 你去問下詳情
應該會俾卡片你去特定某幾間聽力中心整模

講得7n 基本上可以不理 肯定係亂吹
不過某人又會話係行規 買線要問清楚
labkable到2021年都仲有打手 呢下先抵死

巴打知唔知邊間有接

Sorry 我唔係好明
右店即係邊間？旺角dxa右邊個間？
如果dxa既話係咪去佢個度
係搵dxa幫我做耳模
然後佢幫我寄去aure度搞？

已經放左隻野係度三四年冇用過
當初佢爆左個接口個刻就退左燒
跟住用AirPods但真係啲聲麻麻地
想買對se846玩下
但又好似整番UE18仲抵...又靚聲啲